不如隻病毒唔好叫武漢肺炎

叫天有眼肺炎

周融
武漢
黑警
梵蒂岡
香港第一位死者（唔撚記得左個名）

回力鏢肺炎又得

邊個偷偷樓下腐皮

點都係叫武漢肺炎、具有中国特色的武漢肺炎

點都要等人記得個病毒係made in 支那，唔會比人洗白到

武漢實驗式人工回力鏢天滅中共支那藍絲廢老新型陰濕死唔斷氣冠狀病毒

一定要叫武漢肺炎 釘死支那狗

中華肺炎(Sino-pneumonia, Sino-virus)

支那狗話係米國生化武器

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化